買dr kong俾女友 佢嬲左我

明明佢話返工企得多 對腳好攰 轉頭就垃圾房見

哦